公投！！！公投！！！

大家不停討論總辭，到而家未得結論。既然係咁，我地要搞：
公投！！！

少數人服從多數，跟個結果來做野，泛民都要跟。佢地唔跟，我地就當佢地係敵人，支共來看待。

不論支持或反對，各有各說法，我有個人睇法，俾大家參考：
而家大家針對係，泛民有冇抗爭意志，唔係係立法會屌高官就算，而係做好議員本份，坐係個位來反對對家。呢個係個人、甚至政黨問題，唔係憲制問題。

一定有人講，留議會阻擋惡法。有心的人士必定諗盡辦法去做，而家的泛民明顯俾唔到人一d承諾。否則點解大量素人係初選取代舊泛民。

我承認逃犯條例收皮，有一部分係泛民功勞，但唔係全部，亦唔係最多，反而靠義士犧牲自己條命（李卓人你同我食屎）

唔好再用不分化來做藉口，憑你地19人數頂到幾耐，仲未計缺席！！！根本泛民一定要俾人夾上船先得，個次OMDB開記者會話否決財算案根本唔係真心！！